黎緊去旅行，睇天氣預報見到將會日日落雨⋯

即刻灰晒
點解要咁玩鳩我

睇香港個天氣預報都係一樣，咁樣會唔會好過啲？